第六十五屆澳門格蘭披治大賽車

今屆總共有六個賽事
國際汽聯三級方程式世界盃
東望洋大賽 - 國際汽聯房車世界盃
國際汽聯GT世界盃
格蘭披治電單車
房車盃(路車加1.6 Turbo)
蓮花盃 ((Exige one-maker)

屌你正啊喂

樓主出左糧比班細路未

近呢幾年嘅澳門賽車愈來愈唔好睇
以前就睇足全日 依家睇一陣就算

東方彎又烈火戰車

坐定等睇大量忽然車迷衝出嚟9up

哇

舊年GT盃真係經典

lm

舊年F3好睇

上年ticktum贏f3好精彩啵

會過去睇足星期六日

我想問係咪得240p先睇到? 480有delay, 720就冇車睇

咁快又一年

得個場好睇d
其他都

乜都無嘅

識睇一定睇澳廣視

依家TCR喺冇得世界轉播

正, 有廣東話

又一年

用vpn睇asia server

上松山唔會賣廣告

畫面靚左

今年香港係咪冇收費台播?

係未無咗新手賽？
以前好鐘意睇撞車

終於冇左華夏堆垃圾

維他

清咗好多

喺 變咗做蓮花one-maker

今年落雨精彩鳥

咪又係一鳩樣

上網啦

果場蓮花大灣區盃肯定又炒埋一碟

舒密加痴線
14->13->11->1

澳門原來有電視台嘅咩

澳廣視旁述好過tvb好多

Tdm廢還廢但起碼有歐聯歐霸睇

紅了

不能認同更多

又紅多場

Dls
蓮花杯咪一樣垃圾

Tdm 年年都有個力奇叔鳩up

SC盃 （Safety Car Cup)

其實其他旁述都唔係好理佢
tvb 就成班都鳩up

個阿伯一年比一年lag機

個阿叔好無料又要爭咪講

陳恩能咪唔係鳩噏囉
雖然佢十年前畀人叫做鳩噏孖寶

今年gt杯咁少參賽者嘅

塞車

個個都轉唔掂個hairpin

少車廠玩？

請問有無師兄有上年架 R8 360度轉拉返正個gif

想聽丹尼爾

你係弱智定戇鳩
做人咁撚井底

上年F3好好睇喎

又紅旗

又紅????

頭一 二位最後個彎炒曬 第三變第一

又係摩囉園.....

上年F3 正到喊

有兩個芬寧斯
同埋無咗nsx gt3

上年大炒完
D車手唔想嚟

仲好睇過F1

留名支持

Imperatori幾時轉左HKG嫁

但係top個批全部都係度
莫他拿，晏高，雲科爾x2，富林斯，法夫斯，班博

少左羅辛基斯、前DTM冠軍韋特文

屌那星 今日係碼頭行路去星際

Benz easy win GT cup

住夠七年入咗藉?
Mortara都一時意大利一時瑞士

咁多勁人，弱曦會唔會包尾

又係維他911 準備好佔中

Mortara上年先開始係瑞士
人地轉左國藉 唔再係意大利藉啦

好似冇規定要入藉
只要當地ASN肯發賽車執照俾車手
小林賽FE香港站時都係用摩納哥

同上海個wec撞左賽期
去左上海賽 冇黎澳門

歐陽弱雞：佔領中線，正式啟動

certainly not Verstappen

今年有冇人開賽車game server

16:00 老電有冇得播?

呢個彎係咪唔記得拜神

希望今年咪再死人

你會撞死晒啲人

留名先

記得早幾年好似路車賽
頭車俾慢車阻一阻 五架車同一時間衝線 好好睇果場

頭幾條友唔記得偷位？

除左個濕鳩running start阿叔

冇英超西甲好多年

其實淨係睇GT

澳門條路係咪全世界最好睇

er...至少蓮花唔會爆炸

話太貴唔買
政府又唔資助

今年香港有冇台播

tvb

D女相呢仆街！

會唔會比世人笑

我阿嫲都揸得好過佢

賽車期間係咪唔駛去澳門玩

有澳門美食節 不過去到再下星期六日先完

其實賽車期間應該多左高質客ge

想去美食節
但又想去幾間係半島既其他野
如果唔想塞車/行路，剩係可以去氹仔落船同賭場 之後坐美食節shuttle來回

對車手黎講全世界數一數二好玩 有挑戰性
鍾意睇撞 同過灣ge話都會覺得澳門好睇
不過真係鍾意速度感同追車爬頭ge車迷 呢條賽道就未必滿足到

不過澳門f3算係木人巷
好多今日耳熟能詳ge f1車手都係後生個時黎過

同一條賽道玩齊26 房車 跑車 同方程式 係幾過癮

利申 唔熟車

波台巴打識玩
我都唔記得有shuttle
賽車係日頭 夜晚解封之後車流應該同平時差不多

夜晚還可以
日頭真係塞到仆街
交通癱瘓咁滯

波台見過我?

咁即日來回最遲都中午就過到去，想去下cafe，飲下野，但d舖頭都係半島

如果齋入氹仔casino ，坐氹仔個架去美食節之後坐番氹仔碼頭答船就無問題，氹仔無乜影響

都係下下星期日last day睇下去唔去下
唔去就算了

岩岩買左飛
上網睇交通會好塞
求推介
碼頭附近邊道食lunch會方便d呢

交通唔洗驚,賽車看台可以係碼頭行過去(葡京灣就遠少少,行20分鍾)
葡京灣個邊有小食攤檔買,水準唔差
或者係碼頭搭3A巴矗個站到黑沙環食野(不過中午預左好塞,唔建議)

完左可以去西灣,有澳門美食節,好多各國美食(日、澳、星)即場擦餐飽,有位坐布攤位玩,似似地AIA嘉年華(當然冇機動遊戲)
今年美食主題係新加坡

我2015年去大看台有當漢堡包幾好食 而家應該仲喺度嘅
不過貴到仆街

希望今年無人死

有無上年手足係度

都係既

自己路車鬥唔蠃人就開個飛機杯比自己友

年年都蝕錢，但值得既

搞手只夠打個和

今年澳門F3係咪最後一屆？

下年好似同gp3 合併

嘩屌你老母澳門杯反撚埋車

Mini cooper

即日來回塞車日去好似唔係幾化算

琴日拎左sponsor pass 入去睇

Oh nooo

6仔架evo 炒撚左

笑死人, 玩到吸四

Youtube suggestion到睇翻2017 f3段片，笑到仆街

睇番原來下年麥記個norris 係e一場第2

細路仔個時每到澳門賽車就好緊張
但每次諗起上年電單車個場 而架好似有陰影咁

格電都唔知幾多單啦

咁多年死16個 其中一半係港人 電單車都佔半數
同埋2000年個單又係好記得 無收油 彎都唔轉直衝出馬路

遊客好慘 死神來了

侯夫賽澳門有加成
快到

直播唔開始既

依家嘅安全叫好好多，起碼冇以前啲咩水塘直衝落海，不過2碌係危險始終都係高

老舒個細都係差D
刷左個紫就射左出去

今年Fox Sports 又係剩係直播星期日

日本仔又炒

去澳門官網Fb睇喇

笑左 最後先黎炒

執柒咗佢佢啦

女呢?

做咩今年冇人開server玩澳門賽道

現場睇，蓮花盃d車好慢，仲慢過以前d華夏盃咁

垃圾車

大家覺得邊項香港車手最有機會冠軍

賽事

路達揸rc213vs出戰

澳門點解好睇就係因為個個車手都搏晒命

依場經典

咁木馬都好睇過f1

有冇人有link
揾唔到

2000年果架印像中係歐寶
直播時以為架車入葡京灣係收唔切油

點知原來係機械故障

撞到架貨車先停到

近呢幾年,年年都有人死
好邪

丘永材

舊登由恥笑佢變到 \ | /

無左D新手賽娛樂性少左

今年又係無海鳩丸廣告

同埋

果間乜乜藥房

其實澳門D電視台會唔會有大公司既廣告架?

佢地D廣告好亞視FEEL

有
振興嘛
年年都賣廣告

有一年佢渣住架R35由包尾上到去第一

今年賽車為左搵錢
搞到evo杯同mini杯撈埋一齊玩

蓮花同華夏真係最低觀賞價值

澳門除咗賭場仲有大公司

講真
俾用GTR35果幾年路車計

GTR35淨係架車都已經超班

丘生手車又夠狼

橫町架車其實係咪咁多年都係果架黎?

係喎

早兩年係咁回帶咁款

播兩三個廣告又出一鑊

好洗腦

food4u係咪即係澳門版food panda果類?

摔 車太 摔到擺埋左?

fomation lap都炒車

dllm...
有架前列EVO熱身都炒

剛剛又有架evo要推番入pit

其實果d舊款R34,掃把佬,EVO係邊搵既呢?

應該唔會係新架啦

shdbe

鬥左咁多年車摔到炒埋唔比人串就奇

二手掛

點解咁多架都係紫白色
同一隊？

輕鬆炒埋一碟

架23號見後面有車仲倒後?

好彩後面果架無撞

橫丁痴得好埋

想問下
係咪香港上網睇唔到澳廣視？

點解D車好似行得咁慢既

呢架黑色R34第一個圈已經撞左埋文華東方彎啦
點解仲可以繼續係出面碌唔入pit

SC一出,帶前幾多都無用

橫丁又有機會啦

若果賽車有得賭既話,其實澳門賽車都幾易做到賽果

"本澳車手"

仲行 係咪ON9

屌磨撚到個地快哂

黑車快手擺埋一邊啦.屌!

搞到全場要SC

李潔明架R34係咪ON7 9架...

破壞式跑法

其實賽車唔係有得指定架車擺埋.唔俾再行既咩?

係

我無得玩

你地班友都要無得玩

大家一齊遊車河啦

DLLM

唔係佢夾硬行既話,洗撚出SC咩

佢架車撞左仲行搞到跑道有垃圾

hairpin

咁就哂左兩個圈

髮夾灣又搞乜鳩呀?

賽會為搵錢

將兩場夾埋一場真係戇鳩夾無癮

可以出黑旗叫佢入返pit

呢類房車賽好懸殊，冇國際賽環節好睇

香港係咪睇唔到TDM?
成日LAG既

block咗香港ip

thanks
唯有聽英文

睇佢地炒 不過炒還炒 唔好死人

終於碌到翻去

架黑色R34終於轆到番PIT.

做乜鳩呀SC都炒？

佢晨早擺埋一邊已經唔駛SC

Safety Lap都壞車

都未鬥就一架接一架咁放低

ohhhh nooooo
6 仔始終都係跑唔到

又SC過

正

紅旗

Red Flag

乜尻紅旗

果架R34仲想賽?

拗鈴轆左個幾兩個圈

拗哂啦

typical Macau GP

係就一早紅啦
浪費左兩個圈

"等埋黑色R34整好先玩"

以前細個好鍾意睇澳門賽車，但宜家成日都係幾個圈就有車撞，跟住就出SC，搞到成日都係遊車河

清理賽道

SC都炒到咁，班人係咪弱智？？

屌你老母我睇左啲咩

因為廢囉，又要格硬上黎玩

多得李潔明條死仆街

不嬲都係10個圈得6-8個玩

以前1600又有新手賽

電單車又有

1600新手成日SC

真係賽行車既有時得6-8個圈

呢d車跑左一陣 容乜易一陣著唔返 喺pit都收皮

難為俾錢入場個啲

佢晨早擺埋

根本第一下SC都未必要

佢唔擺埋,頂佢搞到賽道係佢架車D 車太 碎

紅旗
呢樣就係澳門街道賽最唔好睇既地方，成日都斷吓斷吓咁
好心唔好俾班港澳車手落場喇

架food4u EVO幾靚

呢類車已經跑左兩個圈，副偈已經扯到行哂，好高溫
但係出左sc後，車速慢哂，但係副偈仲好高溫，咁就好容易水滾，過往都都好多呢類事發生，點解sc一入pit，第一第二名次個d車行左唔夠一圈就死火擺埋一邊都係同一道理
你睇而家個部部車都插哂吹風機就係要幫副偈散熱

仲整 食撚屎啦

6-8個圈俾多咗喇，好多時都係得4-5個圈咋

架橫丁穩穩陣陣應該又會贏

越停得多越有佢著數

都係WTCC,GT果D好睇.

架車再快D

同埋控制既唔知係咪果面賽會

D車手紀律好好多.除左外卡車手

唔會夾硬跑

好心用下腦，撞第一下就自己收皮啦
啲撚樣真係唔識架

睇到好忟憎呀

倒計數啦唉

第一下繼續行下.OK

當你想試試架車撞到點

但係試左一百米都知乜情況

佢又唔STOP,賽會又覺得無問題

真係唔多得

講真一年一度,洗咁多錢玩就個個都唔想咁早擺埋

但係離PIT咁遠,又撞到咁,邊有得搞姐

倒數即係又收得皮

唔洗再郁了

冇得試
安全角度其一，唔似 F1 V8 個啲成車 sensor
其二，屌你老母個幾個圈你都知追唔撚到架啦。。。。

仲有得玩

即係鬥多四個圈

應該似係D LOCAL SO CALLED大佬果類撚屌夾硬要繼續玩
遲下連依D杯都CANCEL埋就真係抵撚死

可能佢洗咗幾十萬落場，唔想咁快收皮咪夾硬跑埋佢
賽會應該取消呢個人下年既參場資格

阿豬阿狗都可以落場玩

係咪無廣東話link

澳視官網慢到pk

要有錢既阿豬阿狗先得

又壞

好野
有架mini係上路擺低左

架MINI 9號擺埋算啦

屌

一入黎就見到SC加倒數

又壞車

我屌你老母又壞

咁鬼唔生性

唉
食撚屎啦

冠軍係架M4

食屎喇
取消晒所有港澳車手比賽就最好
唔夠料就唔好阻住地球轉

有廣東話㗎？

mini 都攞出來鬥

澳廣視

一切都係李潔明條垃圾所起

果個組別依兩三年不嬲都係MINI COOPER S同標緻RCZ

佢部車搞到成個場都係油

賽事剩番三分幾鐘??????

我屌,依場係賽車定慈善遊車河?

food4u贊助既遊車河

1 lap left

依場車真係戇撚鳩鳩

屌你老味

旁述話因為意外多多.............

木下光弘

跟得好實

實際鬥左三個圈

依場車真係

笑撚死人

又有架on9仔EVO撞左

臨未都要整一鑊

架 gtr 喺松山果段快好多

根本就唔值得慶祝

依場賽車黎既咩?

10:25 ~ 11:25
FOOD4U澳門房車盃 - 12圈
11:50 ~ 12:10
太陽城集團澳門格蘭披治電單車 - 第五十二屆大賽 - 賽前熱身

根本連原本個schedule 11:25都未到
好心就加碼啦

醜唔醜架咁都炒

痴左塊鐵版

晏d應該有返廣東話掛

ng duck la
人地下場果D國際賽
邊容許你D LOCAL野搞到人地DELAY?

加碼又再炒咁點

賽車邊有得臨場加圈㗎

漏到成條路都係油？

咁on9?

賽會都冇眼睇，嗱嗱聲cut短場比賽算

你有無睇到場車?

塊鐵唔見左？

炒到咁 掃下地都要D時間

你鬥得3個圈都無得加啦⋯⋯

問李潔明喇

下場電單車真係多得佢唔少

分分鐘累電單車炒車整傷人

正確決定

係撚加圈
中途轉左做time limit count down啦
死都要跟40分鐘大限

有冇手足知GT盃幾時開始

13:00

唔睇場車以為好更湊

有咩咁開心

緊

使撚咁開心咩PAUL POON...

依d咁既所謂賽車真係笑撚死人

我都好想知

港澳賽真係好流呀。練好個底先玩好唔好？又廢又要格硬黎，唔係有錢就Carry得起架

路人甲侯夫

玩咗三個圈，以為自己做咗世界冠軍

低能
HUFFY心諗你咪撚痴埋黎啦DLLM

等睇wtcr

候夫心諗做乜鳩?

有乜值得開心,都未開始賽就完

今年香港一間電視台都無得睇？

TVB

連登仔真係唔識嫁wo
部車係侯夫幫手tune嫁屌
佢開心好正常啊

U mean the RCZ?

謝，啱啱以為youtube直播
原來fb

頭先聽到好似係講部subaru

問題係賽左啲咩
你話跑到好撚快嬴左都話
屌你老母排位好同唔壞就嬴左啦大佬

見佢個樣有D無奈
同埋聽到旁述有提colin turkington
唔知關唔關事

頭先好high o個個肥仔贏乜？

哦
咁SUNNY手車本身都OK既
係馮文偉個仔不知所謂姐
下年有機會睇到澳門6仔部EVO同架WRX VS R34 o係前而鬥就好了

呢類車年年都係咁...的確冇乜癮....
唔好講睇個個冇癮，我諗個日本仔仲冇癮...咁樣拎第二

係囉
究竟邊個先係sunny wong？

有無人知點解澳門個孫鐵勳 (以前渣部屈機EVO 個肥佬) LEE幾年唔玩既?

搞到條賽道爛晒

點解唔比電單車朝早比賽 次次搞到條路爛曬先電單車 好易奶野

佢哋早幾年已經重金請左Rob Huff 做教練

嘩屌 條油路

有個野練起步笑撚左
起得勁差

隻髮夾灣多油到仆街

早幾年試過

但係太早無人入場

成場都係沙

我都想知，當年拎架9代跟到織戶學架重改R35, BTW 今年架RX8 無嚟

又有得睇歐陽出醜？

Farfus

莫他那 今年好似差啲

歐陽排最尾

尋日去現場睇架M6靜都無聲咁濟

完唔完到賽

檸茶車真係好搶眼

上次有得完成比賽係幾時

對手太強

今年好似冇 林寶 法拉利？

已經唔使包尾

松田次生撻唔著

o架GTR

都已經少GTR出賽，一起步就跪咗架

今次無炒

本來三架唔算少啦
無NSX GT3可惜D

上年就係炒唔到佢搞到俾佢食條中線，阻晒後面啲車

部SAFETY 發夢

求廣東話link

SC

雲科又炒

上年現場睇都係為左架NSX，跟住一上松山就炒埋一碟

又上一名

又死一部

撞到鏡頭定攝影師淆底

一”銀”就g

年年啲鏡頭都柒開架啦

佢係silver車手

vanthoor又炒車

佢排最尾反而成功完成賽事既機會率會大增
佢留守最尾會少碰撞, 順便睇下有無雞執都OK既

佢上年好似係金

班博撞莫他拿再撞雲科爾

莫他那撞到vanthoor

架波子聽日出唔出到都成問題

BMW 真係咁撚勁定法夫斯勁
一起步已經爬返頭

今年少人參賽，有機會入前十

頭先見佢架車都明顯慢一截
我諗佢部車係無前面果d咁勁

應該唔只得一部掛

上年第一次嚟己經有好表現

車同車手都勁

相輔相承, 缺一不可

"BMW係東望洋賽道有好多年數據,所以佢地最熟路"

部bmw 直路好撚快

呢d咁既垃圾唯威喂嘉年華賽車都唔知有乜好睇

幾部BENZ食晒塵

快d搵人搞掂莫他拿架車啦

架寶馬直路咁撚心大

直路快放Benz

食左金磨菇

冇錢嘉樂

澳門啲路咁窄 山路其實有冇可能爬到頭

太陽神

無線直播開始了

香港首席女車手?

香港落場鬥唔係淨係得果個女車手咩?

Farfus好少有失誤, 後面跟唔倒應該都贏硬

有, 但好難

M6拉開哂

莫他拿黎料

依期火星車到bmw

放mortara上去追啦

莫他拿試過嶺南彎過

嶺南灣同海角遊魂彎都勉強有位過
但真係要前車有失誤

歐陽上左一個位

有個180度灣有冇可能偷內灣過？

mario theissen retired already

問huff 過唔少啦佢

Hairpin?
果段禁止overtake

On9 CCTVB成日去廣告 好彩呢幾年有網上直播

髮夾彎永久黃旗好似唔適用係電單車

變返包尾

播又播得少

on9先睇tvb 根本睇廣告

都好過睇你RETIRE既

玩場收音又屎

以前冇上網live miss左好多

係，電單車可以過

呢個位一定過倒
但過完轉唔倒彎囉

排第五 BAM

架BMW好撚屈機

Farfus嚟左咁多年好似都未贏過

歐陽上到11

聽日先係正賽喎
留D力聽日先SHOW出黎啦

WTCC贏過

唔係13咩

上路推住行

佢架車隻色好似IRON MAN, 好易認

跌返落13

部BMW 太犯規

幾時有新款bentley GT3返來鬥

唔出safety car，Farfus應該穩贏

每年去澳門跑一次就多一年的data

今年冇丹尼爾講？

多d車睇起碼有慢車頂一頂都有d超車鏡頭

直路benz食塵

輕鬆過練習

一部寶馬夠贏

AMG 一年就玩完
D Audi 直頭唔見哂

Benz

無知一問GT選拔賽同聽日正賽有乜分別

正式同排位

今日個結果就係聽日正賽個排位，好似係

好似睇梗集體遊車河多D

OY 輕鬆13

快後車3.8秒

唔該,兩位師兄
因為我上官網賽程表寫琴日排位賽 誤會左選拔個意思

我哋啲睇慣悶場既 F1 都頂呢個唔住

btw 點解唔引入 v8 supercar
雖則可能入唔到髮夾彎 sosad

直情有D悶

諗住GTR都有啲嘢睇下 失望.....

嗰場係自己跑圈速

AMG又會稱霸GT

唔算玩完，只係bmw 太快，後面追到氣咳
以前直路快就要換上山慢
今年bmw 終於有方法拆到前快後勁，即刻冇得鬥

不過GT 好似愈來愈小車款

老老實實，洗唔洗咁開心
聽日先正賽喎大佬

今年得15部車

嘩 莫他拿好仆街喎 直接”笨”埋去

M6 同GTR 邊部勁D, 兩部直路都好似好癲

都有盃攞
同埋寶馬領隊最後一次帶隊
得一部車贏到唔容易

好可惜架bmw唔係上年個特殊拉花, 真心好型

earl bamber撞佢先
連鎖反應

Benz慢係因為佢以前係用sls amg gt3
依家就咁用amg gt3直路勁慢

俾班博笨到先

原來係咁

R8 v8

照咁睇 聽日bmw 放6秒都唔奇

上年全場最型，可惜

WTCR分三個回合係點玩法，有冇人講下？

又開遊車河

上年法夫斯部bmw係全黑冇拉花嫁啵

要用app先睇到佢個圖案
光學設計嚟

馬交少姐
911rsr continental m6/z4 amgGT r8lms 458 huracan gtr nsx都係e家gt3嘅常用車款

官網條link 又做乜9

澳洲個隻

街道賽加引擎聲

係lor, 做咩無野睇？

Each race weekend will start with two 30-minute Free Practice sessions, followed by 30 minutes of qualifying and Race 1.

The second day features a second qualifying session with Q1 of 25 minutes, Q2 of 10 minutes and Q3 with a top-five shootout, followed by Race 2 and Race 3.

Different points will be awarded for each race according to the following scale:

Race 1:
27-20-17-14-12-10-8-6-4-2
Race 2:
25-18-15-12-10-8-6-4-2-1
Race 3:
30-23-19-16-13-10-7-4-2-1

The first race will have a grid according to the first qualifying session and the second race will have a reversed grid with the top ten positions from Q2 while the grid of the third race will be determined as per the combined order after Q3.

兩節各30分鐘練習
然後30分鐘Q1排位，Race 1跟Q1順排
之後10分鐘Q2，Race 2前十跟Q2反排
Q3由Q2前五各自出嚟做一次時間，Race 3跟Q2+Q3順排

講返個光學設計先記得
自膠

其實現代已經贏硬車廠冠軍咁濟啦

又炒

現代個直路爆發力

super GT300 好多款車

屌 條link用唔到

Huff訓著左

VW,AUDI,SEAT

三隻唔同廠

但係都係果隻平台既車?

外國撚表示乜柒都睇唔到

TVB VS TDM

旁述計.TDM仲好聽

Tarquini 竟然第四
起步14

pruis,crz落場版

官網既外國livestream

日本既就睇jsport2

jsport2今年會直播國際賽事

收音都差好遠

cctvb條女乜水？
咁搶口嘅

RS3過左

我外國撚fb link仲得
但英文link已經唔得

試下，唔得再vpn

上年定前年既幗國杯女車手

WTCR正在會補圈

有條link一有wtcr就會版權問題無得睇

試試wtcr官網有無直播算吧

+2 laps

正，聽日先入場

huff架golf一到葡京灣就典哂

米利捷斯好慢

無知一問 wtcc同wtcr係咪同一個賽事嚟

合併左wtcc+tcr

Combine咗tcr

點解d slip stream 好似冇咩料到咁
咁大條直路都唔覺賺左d乜
係咪睇慣f1 有drs
但都冇理由葡京灣前賺咁少

又係摩囉園

喊出嚟

直接紅旗

戇鳩鳩

又嚟

又係果度塞車

屌
又係呢個位

又係呢度

我屌

紅旗

明明前三仲咬得咁緊

又炒埋一碟

年年都係摩囉園

reset再玩過

直隊

第二屆摩囉園大炒車

shedden鬥開BTCC都炒

好彩唔係全炒，後車停得切

乜野優勢都無哂再restart

澳門賽車最屈機都係依樣野

Couto又瀨野

前三 567咬得好緊好好睇 依家

年年都係咁 全日都係睇黃旗紅旗同安全車
睇到我都唔知有咩好睇

今年咩事，戈位出過至少五次事

澳門安全車大賽你估流㗎

換士鈴 口太?

本身頭三都好貼

澳門都唔知賽咩車
年年紅旗多過食飯

舊年爆頭

賽道咁窄，技術差d都撞

唔好再提

地獄黑仔王

不過呢d就係澳門賽事嘅特色

Rf係咪rolling start?

澳門格蘭披治大塞車

超慘，上年撞完，睇住啲前車返入pit，有車手除頭盔之後爆喊

迪蘇沙

根本每場都係等睇幾時紅旗

今年有D去左上海跑WEC
唔係唔會咁少人

澳門賽26同人島一樣玩命

Ceccon幾靚仔

當年東望洋到宜家無一年順利完成過賽事

每年睇澳門跑電單車都好擔憂

有

渣alfa 147果屆得

佢上年好似贏過一場SUPER GT300

個女記者好似露雲？

今年仲要係今日最後一場，賽道情況差左仲危險。以前都會放朝早希望路面乾淨d影響少d

幾年前贏過總冠軍添啦
Gainer GT-R

玩人島仲恐怖 但玩得班人應該做哂心理準備
澳門真係點會諗到會炒成咁
覺得個場根本唔岩玩26
自己都揸26
上年睇完勁心up

無圖無老母

你有10秒

錢之嘛

車廠派成隊crew提供俾你

SEAT依加都有依類服務架啦

我知你講邊屆, 果屆佢比架320i啲碎片搞到退出左

Couto

couto

係咪寶馬大炒DC5果年?

推車

係, 果屆精彩

果期堆紅鏡320真係好搶眼

HUFF架VW直路好慢

頭三部一樣咬得咁緊

頭三貼住行

話咁快準備衝格仔旗

點解架i30n咁勁

屌, 頭3唔搶

Tarquini完全係食花生狀態

Hea住攞分

淨返2lap都唔掙

睇左好似等於冇睇咁

等二三回合先
安全完成先重要

小薯茄呀J

呢d比賽統一左電控

出CHEAT架死泡菜狗

26快到
痴撚線

Signal Wong

pakho頒冠軍

比比鳥???

未影完相就噴到濕哂

路達

摩托車冠軍？

希望今年無人炒

1199真係好型

無驚無險頭2帶到尾feel

頭四都好貼

d 旁述好廢

V4型d

無做功課係咁鳩up 好廢

韋伯車同衫拉花都正

轉彎時brake失誤 個叫咩

已完，赫爾文超晒班

帶開成秒幾 。完

琴日2分24 好痴線

webber都唔唔夠揪

格電印象中都冇乜睇過邊屆係精彩
上屆定唔知前屆話精彩都係爭3,4
GT都話有莫他拿嗰年，F3就上年

又一場睇左都唔知睇左d咩

路達上返嚟

上年都精彩啦 破圈速紀錄
係出左意外腰斬

達達大師下年咪撚再跑啦

路達咁撚老都咁快

聽旁述講路達部rc213v身價過百萬 未計改裝

好似同motogp同款車

兩條友玩哂

點解可以揸motoGP落場？

應該有少少分別 motogp d車好似唔可以外銷到其他賽事

瞇埋眼都識跑啦

屌

red

又係漁翁灣

又無慢鏡？

相撞，應該好大獲

又漁翁彎

快d出慢鏡啦

兜埋2個圈算啦

擔心

希望無事啦

無事既應該出左慢鏡

相撞無撞牆咁大

上年Irwin即喊 今年無事掛

澳門十場八場都係咁
上年直播睇到場F3真係執到寶

又或者未必捉到嘅

佢直程路過嘛⋯⋯

紀錄保持者 今年唔黎

冇乜人特別傷感應該問題唔大？

腰斬了

佢話以後都唔黎

撞果兩個返左pit未?

格電完

仲未有消息 希望冇事啦

冇重播係咪玩完？

冇上年咁傷感, 兩個人應該冇咁大獲

電單車呢兩年都要紅棋完

唉屌
自爆都冇所謂，年年都係咁，死人都唔改，上年講完今年又黎

所以嗰兩架電單車咩事

而家乜事都仲未知就話無乜大意外

收皮啦忠仔

賽埋4圈啦屌！

一定好大陰影

啱先行開咗 炒車redflag？

Tvb

右邊圍欄收窄D會唔會好D?

揸架motoGP都贏唔到

好似攬炒

想睇webber點樣跌落第4

今日係咪仲係賽緊26 有無4個碌睇

冇數據... 渣新車最蝕底
下年到賽馬換新s1000rr
應該又會沉一兩年

睇pit lane 氣氛又唔似有咩事嘅

TVB今年好撚hea
往年都會揾班友過澳門圍威威
今年直接鍾仔評述，重要加個講句野都唔掂既女人

係文華東方前爬左頭

旁述講左兩位車手出事後清醒

澳廣視：車手清醒

炒車果兩個清醒

車手咁開心應該冇咩事

哥個位一改係要成條路改，本身條馬路就係咁，欄後面就係花槽

Hickman完前幾個圈都留留地力
攞d線位同琴日比留左好多空位

有2架訓底, 不過睇唔到有車手, 應該行到出賽道

路達追近又甩開返

人地成46歲 老人地十幾歲
你估真係咁易咩

冇左陳恩能就咁大分別

全英國🇬🇧

KAY

殘咗

比完支香賓即刻走

開箱皇都話無錢買

夠鬍鬚佬買多5部1000

得今朝場f3有睇頭

拆左個花槽救幾條人命了
我睇咁多賽車，motoGP 300km 殺落黎都唔夠睇人過漁翁彎咁驚
一撞死七成，飛過對面橋都試過

無錢

執柒咗佢啦tvb

淨係派咗兩個男嘅"體育記者"過去鳩up幾句就算
連少少女女都無錢派出去

Tvb算啦 連體育世界都無埋

澳門賽車睇澳廣視是常識吧

柒到就咁買觀眾席兩張飛直播 比唔起包廂

雲科爾同莫他拿係instagram 上面嘈緊交
事緣係今日中午雲科爾比莫他拿撞一撞搞到成部車炒左，而家雲科爾係instagram 上po片出黎發悔氣，跟住莫他拿po返佢自己車cam出黎，睇落就似係bamber搞事先

有冇片
睇live就見到mor撞埋去

去莫他拿同雲科爾instagram 上都有片睇，建議先睇雲科爾再同莫他拿

起步後入東方灣前三部平排，班博啱啱畀前車遮住咗cam睇唔到

用呢張相覆佢哋兩個啦

Vanthoor 條片仲清楚
頭半秒見到 右撞中撞左

vanthoor隊友bamber撞mortara先架喎
要怪都怪自己隊友啦

係 不過佢咁po出黎根本明發mortara悔氣，但佢句comment又好小家咁話冇指名道姓

可能未發現mor都係無辜，一時氣憤diu咗先
依家柒咗咪鳩縮

不過俾著係我都會diu mor

見到佢句car is dead 真係心都碎埋
又一部911GT3變爛鐵

陰公，好似連炒兩年

屌
Tbb無資源咪撚再播啦
有都唔撚睇你啦家陣

陰功
聽日gt 又少一部
屌
報名果陣得15部都照開race, 傻架？

今年GT有冇莫他那？

排第四

有無 RQ 相睇下

Vanthoor 出咗合照補飛

正確黎講係3年都炒 可能因為炒住贏左個冠軍之後要還

佢兩個車頭都有隻marvel hero
Earl & vanthoor 仲玩野鏈住對方條頸

請啤酒

格電炒車片

兩個都有反應，好彩

明明比緊賽都可以喺中間播廣告, 真係好撚濕鳩

我都想知做乜唔整緩衝

上面果個應該無事
驚下面果個

無

GT盃決賽完左啦？

未，完排位賽
聽日正賽
1. 法夫斯 2. 馬些路 3. 晏高 4. 莫他拿

正呀 係咪朝早跑？
btw 今年少左好多款車

12:25 ~ 13:40

自己睇下~

thx 今年又冇拉利，林寶，麥拿倫，賓利

and honda nsx

法夫斯無玩wtcc啦?

屌唔記得左寶馬個時quit左
n年無留意

依家先知wtcc收埋皮

繼續要屌。。。。個車軚陣咪撚放呀笨，咁撚矮一high side 個車手就完全零保護撞鐵絲網

下年要留意下啦
好多高手都番番去

WTCR?

對
愈搞愈旺

因為wtcc霉定點

wtcr仲有無澳門

wtcc唔係澳門攪?

其實澳門個賽道係有D柒嘅
你睇佢防撞欄就覺得核突. 黃色黑幾十年前咁嘅樣
攝影機位又唔執執佢, 幾個位恆常會影倒D雜物, 吊機條帶, 大大個工作人員近距離, 呢D全部都影響美觀
賽道設計無乜變過, 唔見有新嘅安全措施

賽車係咁on9 無競爭
因為佢d cam位幾on9都好,
你都會因為場賽事繼續睇
F1 柒左好多年,先至改

除左電控,程式, 某D parts之外
佢果部係街場版MotoGp
贏鳩緊 上到山就算輸,落到山3條大直路都追返黎

因為wtcc個tc1研發成本太高, 廠隊越玩越少, 而tcr成本低, 引到好多私人隊伍參加地區賽事結果越搞越好, 令更多廠商整tcr規格賽車....結果今年wtcc同tcr合併生左呢舊wtcr出黎

wtcc冇咗喇

wtcc個tc1規格太貴唔受歡迎，2017年得返16架車玩，而tcr規格較平越來越受歡迎，最後wtcc同tcr international series合併變咗wtcr

cup4 onboard

無左果隻賽事架啦

依加係TCR國際化

TCR前身應該係SEAT LEON CUP

d 賽車女

屌你老母有冇咁撚 on9 呀

泰基尼,奧拿走唔甩

法國仔出事先,反而走得甩

終於到葡京彎炒

佢炒唔梗要，放架車係中間先正

Y.MULLER個姪仔做到野呀

佢失控完又救得番架車

但係殺哂咁多部前車

SEAT,奧拿又玩完

梅拿或成最大贏家

堆audi直路都係快d

Huff出返黎

伊雲梅拿好運到呢

頭搖又尾擺

Y.MULLER 搏命mode on

自炒只係一線之間

年年都係咁

一係佢做野

一係有人幫佢做野

劇本成日都係咁

嗱，呢啲就係賽車啦

架ALFA真係好牙煙

WTCC比左FIA渣旗搞, COST愈來愈貴, 到後期得番VOLVO同HONDA鬥
同時間前WTCC旗手LOTTI另起爐灶, 整左個TCR系列出黎, D車平D, 又多人玩左
FIA見到人地果邊愈來愈旺, 結果又搶左黎做, 由原本鬥歐洲變左鬥全球

Cec連續兩圈 葡京彎都有失誤

WHO IS 姪仔?

呢條孤寒線孤寒過洪樹根

Y.MULLER真係好狼死

其實佢係咪隊車既老闆?

澳視話ENXXXXX果個法國仔

嘩大波妹

依場車真係好睇

車唔係最快

但係車手搏

守方又技術好

係第一圈就無左咁多部頭車比較可惜

古圖又壞車

圖啊會長!!!!!

世界級既係唔同啲
你睇大塞車都搵位走

一閃即過
白衫條女呀

下年tcr有乜新廠?

opel歐洲有玩,但係依次無玩

奧拿其實差d走到

多番間支拿VOLVO

呢個級別其實幾好
啲車夠大眾佬
同當年 206 impreza 嬴 WRC , 廣告功效勁大

之後幾點

吉利

1100 WTCR Race 3

咁啲觀眾要餵烏蠅

0935有蓮花杯

慢到喊

垃圾盃

now有何輝講車

fuck....
lotus cup 下年仲有

fox sports 有何輝

黃車高速輸但入彎嬴晒

今日可以睇fox啦 有何輝

1 make race 應該最多都係較到波巨牙 & suspension only?

軚壓尾翼角度避震高度軟硬都有影響呀

依D車唔掂喎

轉彎會偏埋一邊

架車無電

好似影唔到二車無啦啦做咩慢左咁多...?

即刻出格仔旗算啦

個ECU搞到幾部車鎖速

澳視話架車踩得太盡

會好似D CPU過熱降頻

應該唔係鬥車避震?
似係行街對上一級

Best lap 好似都係二車做出黎?

蓮花賽廢還廢

但係起碼架車靈活過華夏

華夏D車好似搵隊HIACE落去鬥或者叫架12.8米巴係松山踩咁

佢地自己玩番一個圈姐

私鬥

華夏真心慢
無論現場定睇直播都會skip
岩岩場Lotus，頭車撩果吓，覺得香港有機overtake果吓係刺激咗

奶共奶到 ...
拎 12 名都叫 排得比較前既位置

其實幾好睇 不過架車真係好似多問題咁
同好似前年定上年香港FE果個電Golf比賽一樣
行行下無電

著H LOGO賽車衫渣LOTUS贏車
同著曼聯波衫去睇南華

有異曲同工之妙

唔咁講, 上面D人又會玻璃心架啦

下場幾點開始？

下場應該11點幾TCR?

11:00 ~ 12:00
太陽城集團澳門東望洋大賽 - 國際汽聯房車世界盃 - 第三回合 - 11圈

馬莊

原來白衫果個係冠軍

頭先贏車都幾好禮貌
要唔該班師兄

dklm
黑色衫果件咪係李潔明條撚樣

羅第二著數d

有高ling

膠到

第2果個好似大傻

下年整場比亞迪e6挑戰杯啦

冇法呀，電腦控制唔俾過熱
但點控制賽車既溫度都係技術一部分

油路撚

萬能鍾真係萬能

講野廢到 百搭鍾

講真，華廈盃搵架金豐賽仲有睇頭
2000cc

This Event is not available in your location

個live做乜

無聲？

呢條外國都睇到

太陽城衫d女其實係咪沙圈女黎?

幾點再有賽事？

11:00

咁d cost又貴番? fia

點解官網個直播冇聲

仲未有畫面嘅

冇廣東話唔多過癮

Tvb個所謂女評術可唔可收收皮先

HUFF架福士

HUFF推住去

i30
代理入呢隻version la

上路快
直路慢

SC！

佢架褔士好廢

下路唔夠快
起步又慢過人

唔知係人地快定佢慢啦

SC一出，Muller有機

下路得個撩字

一出SC米捷利斯未必頂得住

第一個㗎喺Civic咩？

huff話佢架車setup係彎路快，直路慢，搏一開始彈出上山路拉開距離

係

fb澳視評述好得多
起碼把聲唔係沉到喃嘸咁
tvb

FK8嚟？

加力慢始終係福士缺點

賽車都有人睇TVB

一年容易又賽車

好多中佬依賴CCTVB

係現場

最好睇既吊雞師傅又出場

Sc完係咪應該考慮加圈

宜家有個特寫畀你睇

吊雞車佬好型

好似加咗，我見變咗13個圈

加1圈

睇唔清楚喺咪FK8

候夫 好勁

Mortara經典嶺南灣

哇 咁樣攝一攝

山上面過

bjork嶺南過tarquini

比約克

有無人知道架現代優點缺點

又多個上路overtake example

候夫貼唔埋去

muller搞來搞去都唔掂既話

應該會出陰招撞開你架啦

早兩屆劇本都係咁

2 ,3 車拉開左少少

候夫發力

葡京彎
上山都黎料

我係架 AUDI 就等前面攬炒

會唔會益左第三既JK？

上路玩過車真係得FIA GT同WTCR最多

依D賽真係點可以無

頭車上山個時咁左忽右忽同街邊 MK 仔一樣

福士山路好癲

下路Civic又好似快D

等睇候夫 推到前邊自炒

CIVIC 副偈頂唔頂到尾

無得爭總冠軍
塵埃落定

muller 唔去馬?

梅拿 渣 ga

現代好屎

無人覺得呢條賽道好悶咩
根本得一兩隻灣有機會過
9成同起步一樣排名完成

候夫:咁慢 踢下佢先

睇撞車

JK

第三

仆街啦

禾尼炒左

所以wtcc成日兩回合8，1咁樣

今屆路車挑戰賽叫乜名？

禾尼屌牆

FOOD4U

第三食花生食到埋葡京彎

第一未炒 禾尼先收自己皮

轉頭 米捷利斯 應該就炒埋

等人炒
結果自己炒

huff 天時地利, 全力砌前車

無左

澳門房車賽同依場車撈埋一場

全屆最垃圾賽事一場

貼到呢

泰基尼總冠軍都係渣現代

玩完

完場

完場啦屌

MULLER架現代點解咁屎

起終點派膠

十冠王候夫

垃圾澳門車手

Huffy心諗：DLLM

候夫 可惜可惜

萬能忠真係好撚柒廢

Good!
Honda!!!!!!
Fuck u VW

MOLAMOLA

HUFF無得追了

唉睇個勢huff應該last lap搞到
同上年F3一樣

悶到仆街

睇炒車only

一拉開左 就有 SC 出嚟

尋日MULLER係前面

部車簡直係火星車喎

最後先炒

講左 N 年啦
成日咩葡京彎，咪又係一隻大直路尾既彎
世界級個啲守住條中線已經搞掂，除左三級方程式個氣流效應可以令到尾車快唔少之外

呢場算好睇

匈牙利人來架喎

炒車條友搏咁盡做乜
冇料過主啦

Tar又跌左落第10

歐洋幾點出泥呀

沙普我你老母

所以想問下今場無乜料到

下場

夠贏啦
成功KEEP車兜番落黎就得了

屌你條女評述真係好撚廢
「係呀係呀，好快呀，超速，好緊張」

honda 頂住壓力 值得贏

同鐘仔一樣

米捷利斯要幫手頂住佢
頂得住佢既話

車隊會贏總冠軍
隊友又有得羅總冠軍

頂實哂點玩

侯夫鬥得咁緊張，班垃圾又喺後面自炒阻撚住晒

早兩年佢都有落過場

場車得四條女鬥

佢第一

咩台

其實都唔明點解要咁多架車陪跑

最尾一個回合 10 ~ 12 架咪算囉

肚餓人正一仆街仔

CCTVB

HUFF下年會唔會又要轉車轉隊

為份約搏到盡

咪撚睇cctvb喇屌

有冇其他link

哩個場落場既車手應該就真係爽既
但係睇睇超車既位就真係少

我估我想咩

條女講嘢係無中氣
做乜撚

huff成日轉車都keep到有成績

現代贏晒
不過韓車係原罪

泡菜車

上fb search喇

官網都有直播

香港返工放工班炒車撚都係咁

泰基尼份CV好靚
BTCC ETCC WTCC WTCR都贏哂

即刻熄電視

似乎要揸現代車啦

Gt盃幾點？

56 歲 今晚 食嫰草慶功

下場幾點開

嗰班又要睇個垃圾台 又要屌個旁述係咩心態
Tvb廢唔係第一日嘅事
有其他平台唔用

成班計緊分架嘛

32頁有人POST過fb link

今年有link仲要有廣東話
CCTVB真係執咗佢算啦

條女係咁吹奏大陸車手，又唔見佢講方駿宇

澳門最撚戇鳩就係咁
次次去到緊張關頭就一定有Safety Car
寫好晒啲劇本又要扔番垃圾桶
上年F3咁精彩真係50年一遇

長城汽車？

睇澳視啦

今年車手同車隊頭2位都係Hyundai贏曬
有冇話點解突然咁勁？
係咪因為m power條友！？

今年現代i20係WRC、i30係WTCR都交到功課

泰叔基本上屈機既係

我得電視同手機 手機又唔夠大

1225

今年實在侮辱觀眾

唔賴下大陸
又唔係靚又唔係大波
下次邊拗到贊助佢落場

奧拿同SEAT又無成積

mirror 手機上電視

12:25 ~ 13:40
澳博澳門GT盃 - 國際汽聯GT世界盃 - 18圈
14:00 ~ 14:35
特備節目
15:10 ~ 15:20
舞獅
15:30 ~ 16:30
太陽城集團澳門格蘭披治三級方程式大賽 - 國際汽聯三級方程式世界盃 - 15圈

今年特備節目係咩？

比多個圈侯夫真係唔係無可能

條女好撚樣衰

好激動

WEB HOSTING公司都有錢贊助前列車隊N年

完全唔撚理個記者

honda 車手 high 撚到

欣宜跳POLE DANCE

老拉丁女人

I WON!
I WON!

炒車條仆街

btw泰基尼

比huff推足全場, 嚇到瀨

好想HUFFY 渣HONDA屈番泡菜機